機箱

依家啲機箱冇光碟機架?
我見到本身光碟機位置放曬風扇

NR400/600

RL08

咁如果真係冇光碟機， 點樣安裝顯示卡， 要入光碟? 要外置光碟機?

睇黎ching都好耐無砌過機 依家入windows 佢會自己幫你捉驅動 有上到網就得

上網下載啦

fratal design define r6

不過個巴打又幾搞笑 唔擔心無碟點裝windows 反而擔心驅動

因為window係用usb裝置